曼聯勁撚到

4424

Handball又唔吹得

吹錯?

手球越位唔撚吹得
阿狗話乜就乜

話曼聯勁姐，邊有講唔吹得？咪咁敏感

咁我直接屌你老母垃撚圾
開po抽水都笠？
斷腳奴真係特撚別廢

Ching咁嬲做乜，唔好潑婦罵街，我真心讚曼聯勁

得喇斷腳奴

佢咁激動

啱啱上連登可能

我怕佢得罪樓主比人殺

應該已經比樓主擇咗名

Ching有被迫害妄想症？

聽到場邊係咁叫般奴般奴

佢嬲到似鍾培生

我唔做呢啲嘢

希望你手下留情🙏🏻

maguire勁到癲

amad勁撚到

係幾勁，呢球走位同finishing都有料

Ching咁夜唔訓睇我曼

1：0

佢真曼黎